室友日日扯鼻寒，我用埋耳塞都訓唔到，可以點

試過一晚嘈醒我三次，可以點

最緊要保持呼吸暢順

錄低佢播返比佢聽

咪又係照扯

掉佢去避寒中心

買鼻鼾貼加膠布封口